
<img  src="https://ecole-alternance.cesi.fr/wp-content/themes/cesi/static/logo/ecole-alternance.svg">
<img  src="https://secrethub.io/img/travis-ci.svg" width="35%">

# RILS 2020 - Deployment With GitHub & TravisCI 

[![Version](https://badge.fury.io/gh/tterb%2FHyde.svg)]() [![Build](https://travis-ci.com/BoisselNicolas/Rils-deploy.svg?token=4kAo6qsZ5hqAksyhZUQD&branch=main)]()

## Usage

Étape 1 : Connecter GitHub et Travis CI

- Se connecter à Travis avec son compte GitHub

- Cliquer sur Activer son repository github dans Travis CI

- Sélectionner son repository

- Approuver & installer

Le lien entre GitHub et Travis est effectué mais nous transmettons aucune information à Travis

Etape 2 : Créer un fichier .travis.yml Afin de dire à Travis ce qu'il doit éffectuer

- https://docs.travis-ci.com/user/languages

- Écrire son fichier en fonction du language utilisé

- Faire un commit du fichier .travis.yml

- Faire un push

TravisCI détecte et lance le build de notre application

  

## Auteurs

  

* **BOISSEL Nicolas**